(即刻駁咀) 熱狗完美演繹錢向道理走 財向道理流

熱狗反骨後成日都講呢句
錢向道理走 財向道義流

根據以下例子

1. 熱狗台慶得二百人出席

2. 拜神又慳皮燒豬都冇隻

3. 書展啲書又滯銷

4. 個台燶閪要摺柒左個熱血童子軍

5. Live stream 又冇錢交

6. 熱狗仔食KFC都冇錢要上網偷圖老作

7. 年宵攤位連維園都冇錢投

我真係覺得天有眼 呢班𨶙樣正正完美演繹 錢向道理走 財向道義流

你班唔講道理 又反骨不仁不義嘅𨶙樣比天收啦

今次真係蝗天擊殺你班陷家剷喇

熱狗快啲入嚟逐點擊破 即刻駁咀啦屌你老母

屌你老母，抺黑

但最好笑莫過於佢地已經係過街老鼠仲學人玩清算兼笑myradio係燶閪台話人地台慶搞得肉酸

啲乞衣最鍾意乞唔到錢嘅時候話人窮

中曬回力刀啦呢班社會垃圾